入此post者今年英文有3(23)

1002

點做到

應該係我同你同時send

1002=1000+2=999+1+2=333x3+3

龍仔展現左奇蹟啊

1002

1+0+0+2=3

龍囝過3🤔

koopa

估唔到我地圍爐圍左23個post

1002=2222-1220
一條3都冇

23
姐係易三牙

天命？

同你gpa一樣

梗係冇3 龍籽你拎4 （一年加埋）

能成為密友大概總帶著愛

究竟得肉體關係嘅我哋可以維持到幾耐

I met my soulmate. She didn't.

13牙
實3

有得卜好夠啦

放榜前要推到33

記得買星島

潛龍jm9

why

升到

放榜傳統 咁都唔識-3-

甘5怪得禾升5到=.=

9點sin收工

旦系尒有時間上連登

為左尒

Summer係咁 飯都唔洗食

食左can?
有冇d後悔reg左

仲要係靚？

就放break添啦

@princejoyce隻腳？

你老母都著咗超短褲

留個靚名都係希望有3

呢句真 伯母好緊火？

收到風有3

Writing唔知有冇離題
P3本身差
希望p1&4有3拉一拉個3出嚟

龍籽今年有_

巧京禾矛衫

會有ge，你DSE都過20分啦

你老母都。。。

臭雞

今年p3真係易左好多咁
唉希望有3啦

點會冇牙-.-
係sem1 3.8 wo

原來+靜甘op

珍，p3淺到分分鐘有4

你咁自大驚唔驚出黎2

哇甘都叫自大，你比某d 南北感染左啊

我驚蟲蟲2

咁快開分身負皮我
你條友真係無聊

你都係今年dse

勁呀

系，sem 2點差刀應該過到3拉
Hkcc貢多人拉curve^^

Space有d科吾拉curve啊

有d為x見到有多一個負皮就話人開分身負皮牙 ，亂甘屈人同d港豬同共狗茅分別啊（巧惡啊，含血噴人）

仲有一個月機會

急不及待地想試試了

quit了

P1易咗就真
B2篇文好易 易17年起碼一倍

一陣條友衝出黎話易到拎5

一年得一個2上4 希望係佢啦

p1我做左b1
好似同上年差唔多

可能佢勁到5呢

咁多年嚟好似得一個

poly好多靚女

人地咁勁點同

不可上又唔係不可相。。。
不孝子

伯母都巧靚啊

圖呢？

吊拿星

網上填左仲未confirm

你quit既原因點寫

好彩最後入左hkcc曬銀時，冇入到埋土化學科技高清

入埋土高清悔終生啊

巧

話唔啱讀就算 好鬼hea

呢句真

靚仔咪多女

晨耀籽自卑到自大 拎多年2會唔會自殺

有人秒負皮

人帥真好，人醜性騷擾

唔好怪佢
佢由細到大都食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

上得連登多=認為無真愛

遲d到你呢或者

等到女神30幾歲要搵人埋單就有機會

識搵你埋單都好過咩都無ge

禾學渣牙

今年5.3

工程c埋單

等派grade先再想啦

今年做b1真系蝕大本

珍

仲有一個星期
屍屍典樣做野牙

hkcc算快啦 ，space等成世啊要

牙龍英文subgrade系咩牙

早過禾地考完但遲過禾地出龜

蝌大

N賤

科大威武

engine系慘d ge

講珍有正常既人系巧少上連登

連登巧多假膠嘛

發現時事台，政事台正常d，其他就

講到咁難who先有duck上

吊讀文科好能幸福

mk

時事台政事台都叫正常
笑左，笑埋右

d五毛多刀

笑埋R^3

仲有關蛇呢d對住港獨打j打到傻咗嘅on9仔

禾掂過canteen牙姐隻手

屌牙 做左b1

關蛇珍樣

禾矛掂過牙

佢自己認咗

毒撚樣

系正常d，比起校園台

我做落果陣都覺好似易咗
平時做到task 3 4都已經錯晒
今次做完我覺得不錯
出咗嚟睇返啲英文post 即刻見到錯咗幾個 沉晒

引到你地開認真mode啦

7到盡頭茅得型啊

吾好對答案是常識吧

去買雞蛋仔見到有2個學生妹

我無特登對㗎其實 見到咁啱㩒咗入去
啲人講果幾個我錯晒

禾做左B1做埋B2,典蒜牙

吾洗驚啦，幾個姐

我做左A+B1+B2牙

吾系全部刀要做囇ga咩
媽咪甘教禾ga

今年又炒就含撚啦
炒咗應該同牙龍讀同一科靠佢carry

系，但他無做A

做+靖c弟

hkcc真乃asso聖地也

我唔係上堂識㗎 冇一科同佢一齊上 唔好將自己嘅失敗賴落讀咩科事啦 根本你個人係外向讀工程 哂銀都會識到女

師妹

吾sick==

收唔收到風牙龍讀邊科

啱牙公主b

ChinU 曬銀時or hkcc N賤

咁快報左？

唔係CU BBA咩

可以呀

唉做開b1

禾淨系做左B1同埋B2

入咗呢個post英文真係有3
有3.3

牙龍有無報定cc
我諗緊使唔使報定

金禾系米矛分牙

唔報了
放榜再去九成九有位

，下次打英文有4啦

系

5g，小妹刀系第一次考dse

尒刀系禾ching

跟你先
Btw 唔好彩炒左你揀晒銀時定n賤？

收工

色你老鼠?-.-

n賤
哂銀時要讀chem同bio

2.5系B減定C+牙？對poly吾太熟悉牙？

禾叫+靖，nice to meet you

你唔識我唔緊要,我識你咪夠

正，幾錢

岩牙

Phy好撚難呀屌

26分cc點會唔收
1X分咪又係一車車咁收

Hello ching><

我對phy同engine都叫有興趣
chem bio不了

睇落好少餸

京毛位牙

紅薯粉好難咬

會吾會矛位吾收牙龍牙

呢4隻最得意
由其是渣波波

我那邊C+系2.3牙

好波ching

珍c

牙龍到時r你carry我先><
諗起就急不及待想玩玩了

B-呢?

2左即刻去hkcc
應該有位掛

有 唔能使in直接收
有fd係咁

希望唔洗同你讀-,-

埋土冇-，啲subgrade 0.5 0.5咁跳

報左警(味報埋右)

刀系既

劉青都冇。。。

c打隻手

3到你讀咩

明顯係巴打手黎-.-

原來系甘

男人手黎

刀岩既-3-'

名額已滿

其他應該升唔到分
得21分博下cu sci
唔得就仲諗緊cu n展定ust sci

+靖等龜等到痴左線

講起我都驚驚地。。。
eapp點搞

21分同26分都aim哂銀時

屌你老母

我系靚女啊，有得免費

然來是金牙

系，但有我陪他等牙

Hkcc phy1份C+ lab report賣500，有矛手竹想要-3-

傻閪智障晨輝仔:倒貼1000

巴打禾巧大丁喎
1 0刀duck><
互射當堂錢ok?><

瞬間西走10分ge走

唉唔想哂150報名費

200蚊巧貴 平d比小妹得5得牙

希望做到同學

岩牙
同埋做人已經矛目標了

圖

上面已經有兩男一智障扮女人-.-

希望我a1入riskman

尾人地機

城大笑皮子

Riskman唔係at least英文4咩

係同你做中大同學

3都得

入到我又冇所謂

牙龍加油💪

可能係全系最高分

弓喜尒已經曬左曬埋右

臭雞。。。
我唔讀polyhd

我未比錢呀
就係話唔想哂錢先唔報eapp

發現你不斷狙擊龍仔

我立即屌你老母

冇分別，到時walk in都係要俾150

溝緊全系d女

咁我唔能報了

牙龍入到riskman應該會俾英文搞到爛gdp

hkcc

入到就得啦

吾巧蝦牙蟲

橙 to infinity

挑戰英文爛grade都過3.8

唔話得牙
女人=臭雞

其他科A+
英文D

女人 入左engine好耐無見過

吊拿星英文我一科C+一科C

金米學霸

都得牙 ，順便可以證明到英文科有killer

你？

巧可愛

吾比你甘話女人牙

How to see

今年一定有2

cu engine應該大把

一科F一科U一科C一科K

讀緊咩

Chem eng都多女，不過不可食用

@princejoyce你可以食

renee開左patreon

臭雞（可愛）

咁肥，攞去整生物柴油啦

得，英文科老師系killer證明到，你系真學霸牙

有丁架 一律當男人

甘你食吾食牙

回答我一句，你屌定吾屌

不了，驚食完中風

尒答先

有個成面暗瘡都收到一班毒撚做兵

圖尼

有得屌一定屌

入engine劉青都變女神

伯母都巧多冰牙

禾同尒答案一樣

一起啦甘就

比錯圖

姐係don’t like豬紅？

哇屌

前排成日食太飽重左好多

53包豆漿

貴刀

巧貴

吾好再比我見到

土瓜灣真係福地
4餸車仔麵包熱飲先40蚊

人生冇22了

尒住土瓜灣

巴打巧想sick尒

gay佬

你住冰

禾吾系gay牙
禾系想相應牙

熱飲 ，屯門車仔面平d啦甘

刀系九龍城區

新葡剛？

禾地巧有緣

人生冇222222222222了

人生有22了

矛牙

可愛妹妹

我有牙

禾矛牙

Ching貢後生就要用假牙

吾系牙

臭g（可愛）

c打
禾想sick尒

你會有，follow me

kawayi

不了不了

你條臭g讀緊咩

吾凖金話女籽

狗公

禾吾系牙
禾刀矛女

牙龍A0?

有u讀理得佢廢唔廢

唉

唔係a0冇資格入黎

勁過我

sor lo

智障更加冇資格入黎

系，所以我有資格入黎

我地同一陣線架

你收皮啦

牙龍你刀系PolyU架HD

唔係喎你好似quit咗

wa你班死廢ching洗5洗推得甘快

''可愛4b強勢登場;💖

槍口對出牙牙龍 我珍毒黎

跟機龍籽，今年英搵有山禾自貼❤

有我裸跑彌敦道添啊

如果係已經可以即刻落黎

有既係poly祼跑

我唔信係真c

小妹真c都未出聲

留明走數

尒系

米右系

g還g真c還真c唔好搞亂XD

四歲絲打

埋土校花

收兵中~❤

我通過唔到真c驗證

埋土果d老女人 邊夠4歲絲打白滑

米話牙,上個sem讀個科car d mk妹真係

紅名=真c

hi

hello

原來你刀系老女人 又話自己今年4歲

帥哥，約嗎？

原來你系c打，無野啦

講緊個腦四碎牙- -
我有輕度弱智同痴肥-_-
但刀幾q

我天生紅C
你後期加工

我都系啊

人造人

屌那星備課咁就冇左一日

I perfer body4歲

禾巧令

我令d

Regen ching我想問你私補會用幾多時間整自己既筆記

諗起尔細佬個id

有毛人一陣挽

好波
我134cm(企起身，瞓起到有35cm)+營養不良32kg

我今日買咗條法包放枱面 老母已經醒水買咗屎大件tee畀我了
各位嘅媽咪唔肯買可以參考下me

禾地真係夢幻組合^^

校園台twins🚬

羅仔細老-.-"

等禾吹埋頭發仙

小妹挽得嗎

我補既通常成績係合格高d
所以做書ex都夠做，未寫過筆記
不過如果學生要求我ok ge..
試過全級80補兩星期追到1x名

好波

大家覺得mk籽通常邊科最高分

矛

mk仔冇科勁

因為我通常直接指題目叫學生做
就可以有效率d直接搵到佢有咩唔識
如果比筆記就變左好似係重新教起
學生又未必有心機睇
所以直接chur佢地做居多

本身戒緊丁 喺youtube見到catgirl啲片 唔小心嚟咗3獲

可唔可以同小妹私補

ching識貨

巧

原來一點

4b介紹我丁㗎。。

好想同cg咁樣玩。。。

巧 我試下
因為我教econ理論文字較多
今日就用左我幾個鍾黎整notes

Aduit幫我補下ok?
唔太識adas點做-3-

同埋我想將我係大學讀商科既logic教比佢地 所以打notes用左我好多時間

吊

你真心？

。。。我而家學嚟都冇用啦

2年前教我就有用

下場入ok?

買卡啦清

Iphone買卡嚟做咩-3-

咁冇野了

電子廢物 屌我之前又係16

我部pad都32gb啦吊

別再笨 別再傻 半支煙勝過殘破的天國

G前講過我焗住買16 我都想買64😅

部機又好撚正常 而家換機又有啲on9同埋未有想換嘅款

無架啦 用到佢虧啦 或者俾老母用

諗住換粒電再戰2年🚬
部機好撚有感情 唔捨得換

我用左3年都正正常常 爆mon就換左

心灰意冷了
一場雞都食唔到

me too

如果我部電話down到你哋應該食到

電機你讀幾多cred

唔得牙
del咗我點聽

g虫我開始反工之后我淨系食過1次雞。。

-.-"

電話有時無信號就聽唔到

下次去韓日ser會易食d😂😂

我正式 渣 公主b 個波

（雖然佢冇）

Show Blocked User - 為霞尚滿天

Ching sick ball

Aduit籽人生贏家
高大 靚仔 讀書勁 香港新三大

你撚多左
23號出黎食飯見下我真人啦

23號有約牙

150
咁多
engine真係好chur

地鐵囉

食呀 食完我就去韓國讀summer school

出嚟相認=mk

韓狗

一個course 3 cred?

真毒（我）係唔會出嚟得

感受下姐
最正係同fd去

霞b成個人好完美 就是衰喺把聲到

去食狗肉

係
佢話黎九龍塘食好西

去吃韓妹就真

行過韓國街頭就知d韓妹個樣

睇地區 江南嗰邊好多好正的

124 academic credits姐唔係咩

想牙

我把聲係沈嘅雞籽聲

去邊個搵多個

想聽

唔啦

Klt遠能到

唔計minor 我都係126 creds

不過city商科個百二cred本身有預你reg minor/free elective

Minor獸醫

冇得reg架
港大都冇得minor醫啦

呢個真

我知 9up啫

屌你老母 你老母畀電機屌

我正式宣布霞b唔係mk仔

你仲好講 帶頭屈尻我

正能到

好撚彩吃咗嘢 引我唔到

龍籽真人應該肥到仆街嗰啲嚟

吾系

仲扮

食完辣到仆街

(認真)啱啱唔小心打咗次丁

John牙

@4碎
@+靖

十靖都應該黎

快來找真c啦

有冰個尼

典解個個都轉紅名扮c

因為4b話紅字=真c

計埋你有五個啦

仲有5日就有22拉

今年吾過衫了

Lunch了

早晨

Asso係邊個黎

覺得自己好撚廢好撚失敗

Lm

唔小心見到點忍🙄🙄

Y

做廢青日日瞓到黃朝八晏先識醒

有得做廢青好做喇

金禾珍系要珍sick牙

彞朤鑫森敠燚垅彡厽轟爽川亖弜

pish

推

牙

禾

悶

尷尬....

同牙認啲毒撚式幽默有得揮

龍

你都矛返summer
大把時間

亖先係4 寫錯左24年

禾刀巧悶牙

想做廢都冇得做都好失敗 返能到仆街

返咩工？

呂布

朝早Office夜晚補習

青你放幾點飯？

12:45-2:00

我放12 吃唔到

啲大粒嘢多數1130叫我去食 我1點半返去繼續坐

守下邳啦去，你應該巧忙ga wo

真係笑唔出啊嘛

有矛人有挽spaceflight simulator

飛機膠

plus ching
hku仲未出龜
但我已經好心急
點算好

問下lecturer

hku個system好on9
全部科都出晒龜比個portal
之後Portal就**曬 話to be released
姐係已經出晒龜
只係唔比你班柒頭睇

之前有班hku才子有方法破解到**
然後偷步睇龜
但依家俾人堵塞咗個bugs

我都好心急
忍吓

我都好心急

火箭膠=.=

-,-

整枝火箭然後射啲嘢上太空、登陸其他星球

好能正

冰度

死mk
玩唉豬

大辣？
食開中

agger

吹牙

將你加入mk批鬥名單

重慶中辣
最辣試過重特，不過食完之後

食過特
食左一半食唔落。。。

吾巧牙

霞狗同靖狗

認真
三哥>>>>>>>譚仔

辛苦過大辣1.5倍

貴牙

食完個心跳快左-.-
痴撚線

吊米一樣

幾時放榜牙。。。

三哥32
譚仔31

一次譚jai刀未食過
次次見d fd子同禾食又ban9禾
屋企人又吾食

AGGER

居然有人未食過譚仔

Fuck off

屌你老母 霞B唔係MK

55

三哥辣條利
譚仔辣感覺

系
究竟食譚jai系咩感覺

人生冇22

好想玩jupas

系挽牙

挽你老母
挽埋老豆

Jupas有polyhd

既然放撚左憑咩唔比人睇龜
反正間學校又唔會少左忽肉
阻人睇龜仲仆街過阻人卜野

唔知HKU同space搞咩，早d派grade會死咩？我真心想知道背後原因

入HKU悔終生，CU Chin U更稱心

唔係瓜

出龜速度嚟講我科吊打其餘7大

科大

珍，科大威武

但你科大都過3.5就真心op

我有次3.6變左梗頸冇dean...diu
乜野都係差果少少

**就買過卷番黎睇有次差5分，有次差3分-.-
冇哂22了

咁慘
我m1應該都差幾分星星

已經好過好多人ga啦

年年都比LQ累撚死
14年我自己又on9冇報...吊
報埋d最尾一題都炒既

龍仔間學校咁正有M1讀

14算難，概率 ，不過我覺得容易過3D

Final sem泥...果陣都hon已定
早知hea9 無謂哂心機

玩尒老未牙

我主要屈prob
但報親考得2/3分仲要lv3既人都識計有餘ge題目
3D今年都飛左

正常大學生點會有心追hon，你覺得寧願花其他時間學好自己擅長ge野定花時間鞏固其他唔擅長ge科目以達到追hon效果

3d珍系好撚煩

挽>>>>>>>>>>>hon

珍，茅3D基本上就有心攻數學

我都覺得prob簡單d

爛數字
抽象

抽象巧麻煩牙

茅**
人生冇22了

矛啦

不了
依家已經咁多人

會計男神

我都諗住問

唔洗等十一月已經相認duck

霞b真人超靚女。。。啱啱喺街到佢拖住4b一齊行街

典解唔比禾拖

佢真人幾怕醜。。。

霞b的心情

其實唔明大家點解成日都要屈我係mk仔
事實上我除咗有正常社交之外都同你哋冇分別
有時真是唔明你哋諗咩=.=

mk仔既正常

除左有得卜野

Shitty會計

毒撚

人生有咩22

打下友誼波姐 正常社交黎

岩牙
吾知醜

佢係矛答過禾問題

你老母比狗屌

駁吾刀
其他U係一科放grade就比一科你睇
on99遮黎做咩鳩？

霞狗=mk
My first law of mk

我真心想知點解，黑人問號啊

777

你哋信耶穌? 拒絕婚前性行為?
破唔到同唔破有分別
好明顯你哋係破唔到 唔係唔破

都係一個人咋喎
講到我千人斬咁

拍緊了

唔係話sp咩

愛是做出來的

=.=aduit籽夠拍緊拖啦

真係拍緊
見你幾日前仲叫緊春

你冇聽過我把聲又g我唔係好男人=.=

我哋而家接近platonic love

咁都唔代表我唔係好男人喎=.=
佢逼我卜的

5講太多了
廢時自爆

直線曬女

禾毒能來

吾岩禾

圖刀矛

+1...

甘考拉

一諗到出到嚟你哋成班MK得我一個真毒撚咁就唔知點算好

U fake toxic=.=

珍系屌你老母牙

仆街仔咁能串

你哋再屈我遲啲我就好似烏蛇咁自貼跟住退出連登

唔歡迎你呀

退出

bye

屌你老母仆街死

甘日禾去左大阪超級我
禾未入到去d店員已經係甘笑
明明禾已經着左件前幾日出既uniqlo去
刀算拉 街牌系串d

禾見到件t shirt巧岩禾想買
禾同佢講要1牛
佢比件黃色既禾
仲同禾港巧岩梨着

吊梨老尾
潮牌大能曬牙

又話着超級禾可以脱毒
但系吾比毒能買

跟住烏蛇彈出彈入

你哋好撚煩 開口埋口老母前老母後
駁唔到我就屌我老母 唉

價值觀錯刀

係呀吹呀
屌你老母

上年7月去咗東京嗰間
本身聽FD講啲staff好串又黑哂面咁
但我去嗰日佢哋又好好笑容 不過全部賣撚哂 冇嘢買到

對吾住牙霞b
吾巧走牙

金能有錢

橙

屌我未收工加入唔到

btw睇中咗邊款

唔識欣賞超級我，唔明點解咁多人買

連登金多mk籽
毒撚矛位企了

潮牌

吾能sick欣賞牙

無

得馬丁路德金件tee同jacket
仲有 small box logo hoodie

你呢件炒款泥

mk潮童。。。

Yeezy ultraboost嗰啲都算幾型
Superme大部分嘢都好能7

好能彩得頂帽

好能貴

btw啲staff有冇西面

禾珍系社會異類
潮流吾能sick
興趣又怪

屌你老母 我嗰邊大雨到 天文台搞咩

無嘅
大阪呢間好friendly
去過甘多間
最能寸系東京代宮山
行到入去已經西面
你估近牙屌你老母
仲要係三十幾度嗰陣
係心入面屌左1聲

珍系巧吾開芯

原宿有個哥哥都好能nice 又高又型
涉谷就冇咩特別

唔係牙我話而家未收工想e+吹水都唔得

話説牙宝你幾時去exchange

橙
等禾傳承梨嘅意志

呢度好多學霸

尒刀系

except me

你其他A+咪得

u am 學霸牙

Ust B- = 2.3

禾應該系學氵查牙

Ust要幾多先有癲list

Full gpa=4?

HKU B- =2.7

我都想知

要3.7

滿分4？

滿分4.3

抵屌到

UST都要咁高

我都係而家放工 你放早咁多既2120

原來中大major gdp 3.5 overall gdp 3.3就first hon到

隻手巧克

然來金二

禾角得自己巧廢

但中大係4滿分，btw major gdp>overall gdp係正常ga wo

3.8

掛住4b

米右系牙蘇籽

其實你dse死咩科？

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係校園台c打最壞係我同4b
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同4b都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

中

有retake？中容易過英，放心

死煙剷

不了

連續食兩支煙

有時真係想同凱婷一齊食煙
拍返套校園台志明與春嬌

太難

容易過蠻族語言ge（始終中文最優美） ，加油

Party with 霞b

作文會無啦啦1左

咁考完果陣邊次感覺好d

dse

雖然中文科on9但作文點會1到

比人判定離撚左題

其實係dse中文科d markers亂來姐，作文就算啦3同5星都差唔多水平，但整體拿3應該都ok ge

說話點拿到1

4b聽到了❤

killer

屌我英文c能左都係因為killer，自問坐b+望s

做咩轉咗紅字

真c

❤️

等gdp等到生毛-.-
偷跑前1 2日先出notice
而家日日去睇佢幾時先出

大家好

gdp 4.24牙嘛

超珍

好大雨

所以中文純睇運

系 C Lit a咗

C打卜嘢ok?

但應該都會3或以上

近排冇咩事發生 但個人好抑鬱咁 唔知是咪落雨多

好憎落乳

落雨嘅日子一定要聽雨愛

窗外滴雨點

真希望雨能下不停

很想入中大

祝你入到

你今日冇咁mk

有預感牙龍今年有3

利申預感不嬲唔準

其實有4

有4我自爆
唔爆jupas冇offer

有3你都要啦

有3我自爆隻手

又想走數=.=

Pubg?

有冇人玩

屌 好撚想吃糯米雞

可愛

劉青屎左

等緊你

睇死你地冇3

但有4

決定聽日9點起身落街買早餐吃🚬

除左戒丁同蘋果
要加埋呢樣

寶寶同學？

難牙 夜晚唔捨得瞓 好似浪費咗啲時間咁

霞b(純情小毒毒)

臭g我唔識你-.-

系米挽

禾刀幾可愛。。。

我食宵夜

返黎再玩

mk仔死埋12邊

影上黎